陳秀慧同陳浩天出席MyRadio團年飯

大獲 炒車添

哎吔

cowsep講2句

下 又關我鳩事？ 你戇鳩？

咁快召喚到入嚟

一直覺得陳浩天好靚仔 好得意

邊個ive仔？

可能佢暗戀我

北佬樣